要用QS嚟打飛機真係好可悲

咁MIT係咪好可悲?

鏗哥

你咪鏗哥